hi 淡友 (326)

牛三來了

1

牛市重臨

Push

好痛

10/10/2018 08:18

【貿易開戰】特朗普威脅若中國報復，將對２６７０億美元商品徵稅

扮睇唔到?

回喇

估計平保應該挾死唔少老散

我唔貪心，轉燈就夠

死落去啦你老母

阿爺 再爆多棍就上了

終於肯回

單日轉向

我少dd但今次40手 幾痛

二千億一早炒完啦

點解今日咁強?

同我沽盡佢

20手 都痛

好似回唔到幾多

圖爺果然唔係講笑

回啦

痛撚到我呢

跌咁多日係咪升少少都唔比 ？

晴巴睇升？

回多100去26300 THX!

捱咗80點 屌你

跌2000，彈300 =強

入牛最後機會

信念

尋晚師公先出招

識玩期指都知咩事

布布, 開始冇咩信念, 點算

條通道好窄 買定離手 預備爆

升300回100 oj？

晴巴睇升 我D熊仔係咪要走先轉入牛軍

貿易戰快D發功

爺閪都係想重建上證既信心者 帽事既
打機先 275再叫我

期仲係低水，定啲嚟啦

唔識，咩事

打到你口腫面腫 仲郁到 就話你叻
同一道理

同問

上證頂唔住就準備34

60手10格

跟上面位青坐左4格熊

265都上唔到，驚乜

等陣爆升？

打左佢囉

識玩期指都知咩事 請指教

我係嚟纖悔

全能的布神, 願你的旨意在市上執行,
榮譽全歸布神, 阿熊.

夾死我啦, 我知錯啦

坐穩

亮劍嘛
咪爆升囉

係時候去返26250啦,咪拖啦...

QQ仲係咁廢...點彈呢

有料

day high已見 安心熊吧

布神點睇，265真沽？

5仔轉燈得唔得

扣咗7格血

260

完全跟升唔跟跌

真牛三來了

熊左無驚過

睇我個預言岩唔岩

期仲升痴線

屌...跌2000升300叫無信念...股市唔適合你地

去訓覺

你預言係咩ar

要上返280了

又扯？

正恩巴有冇事?

咁我都食左千八點 係唔知今日升乜姐

其實升跌係唔需要理由

想夾271 qq廢撚到

星期五講過下 唔記得就由得佢

阿爺20熊到依家得十點
期升到痴左熊坐4格

受教

700 仲沽唔沽

唔知今次到唔到28000

晴巴尋日最後有冇玩到百家樂

期指回到26300我都收貨㗎啦

C

見大家夾得好痛

我蟹緊

我都收啦

個股重傷

買咗糧養蟹未？

人夫巴好似入左call？

正常
不過我走左call

唔得，要轉燈

淡友圍爐取暖暨牛軍party區
正式啟動

我記得 晴巴話沽到禮拜四反彈？

尋日走左?

我記得係話星期四終極反彈？

屌你老咪買返牛對沖

岩岩

我d call升完唔識跌
熊又升返幾格
兩邊贏緊錢

唔好

大戶恩一走 我唔蟹啦!!

終極都未上到265, 有冇再廢啲

屌你老味坐左咁撚耐終於肯回多啲啲

3份牛2份熊睇你點夾我

棍落!!

咩事，冇睇

開始撚狗, 建議唔好玩住

安心哂

26250 沖沖1

好感動

阿爺

大跳躍

回喇回喇

無走熊
蟹左兩注屌

我要見263

15分出埋signal 回返少少先 上

e+唔蟹啦應該

撚狗市
食花生

其實今日未收市唔好以為爆升住
夾下姐

屌你, 1分k見貼邊就上點知一野大插, 蝕一格即走

上證港女一齊落地獄啦

今日星期幾呀清

隻熊差5格回

仲有50點到目標價

600萬股熊 再加-2
25200叫我

沖呀仲有80點

轉燈啦仆街

回落起點先上

落地獄啦港女

布布呢期唔加密

same

屌又話清左倉
又話走晒 賺夠

轉身快到

突然咁熊既

蟹一注
前日買架

布布領軍！

好撚癲

profit都係肉啊...你肯定唔轉勢？

咩位入先

逢高加菇咁難明咩

法興d個股熊個價咁撚閪既

夾爆你

去殺返26000D牛

挾到我袋都爆

太遲啦 食住花生先

160見

做乜多撚左個曹操

仲有30點到目標

遲d成個三國都有

條友真係唔識架喎

去死啦死港女

如果以後曹操剋住呂布就好笑

三國系列

你係打上903嗰個

夾到好c服

我走左了 ，返哂家鄉仲有賺

3968 幾時死返落去

Cls 我入得70萬股

屌你有人推介隻閪熊, 莊坐3格玩鬼?
我買返隻坐1兩格既唔好

遠呂智

轉燈 轉燈

夾左1x點 終於番家鄕

一齊改名

仲加唔加菇好

文字操作

沈門牛熊量子廖化

但而家曹操問布布拎tips

沽爆佢

給我信心因我....

轉燈

勁癈
要兩隻先等於一隻英

岩岩見到80諗緊 飲啖水柯個尿就10格

700 升唔起

無料唔好叫曹操

佢地未反目
出埋劉備就準備打

正恩巴改下面果個名啦應該
沈門牛熊量子黃蓋

咩game

26200

挾緊-12K
挾完汁4K 算係咁

打完飛機
我要轉運

邊套

假升完 跌得

遠呂智有興趣

目標價已到 袋10格
阿爺應該仲有得跌 不過食住熊先 低位再睇牛唔牛

拿，今日真係見頂啦

星期1先講牛啦

沈門牛熊量子華袉

終極一升都上唔到265

補血

想跟你搵食

一個坐唔穩走左就

四捨五入

敵將 is Dr Lee

沈門牛熊量子牛輔

好彩有信念，不過輸都係輸PROFIT
但都痛痛地

集合能量彈力超勁
準備緊ALL IN牛
一晚番身

劍指3幻點(4捨5入)

隻CALL又幫我賺緊錢

11點施政報告 會點影響？

快D去啦 拖到咁 目標轉26150

直上3萬

食浪至好跟我 dt我仲係輸多贏少

識玩牛熊都知咩事

跟你ok?

分分鐘爆升上3萬

如果呢個post 變曬三國人仲跟唔跟到邊個打邊個

專業攻心

記錯

布布話252 你晴巴又話見底

見底即係未到

廖化 好似係兩個出牌回合

最鐘意用董桌

好難捉摸呀

彈散市 玩撚完

Cut lose位幾多

263now 好快到262

沈門牛熊量子龍

屌65398熊 唔郁
人地郁左3格

又玩港獨

Know play

依家沽真係機會喇飛雲

阿爺真係仲落緊 但港女已經唔再落了
頭先嗰位走熊真係

平左 又撚狗

我263食哂糊，廢事夜長夢多

sick ball呀

有你有我！我地燒黃紙做兄弟

廢架 董桌酒殺 屈爆你

上面講左, 有人推介呢隻垃圾熊

仲有ME

走得令架啦

主公 替我作主呀！

早知跟布神隻熊算 貴少少

你今次計幾多先

有無機會轉到燈

跌！跌！跌多啲畀我入平牛

正恩仲熊緊

算 26200就收貨

駛鬼平咩 高位插一半落黎

FN巴大浪仲係睇跌? 想買D太空熊等向下

爺閪

新版定老番
整左容

似轉燈 下午

隻qq

今日同大家分享下其他技術指標
上升呀

佢有幾張
都唔同樣既

事實證明 布布技高一籌

爺西轉燈

當然你都好強

我睇反彈啦
confirm埋就睇27300

爺爺見紅

我去左柯屎 所以個市就回落緊

上證真係垃圾之中既垃圾 屌佢個西今日出針點知stop loss位，之後再出針再熊，家下正數有多，啊爺唔好咁廢好嗎

今日下午到底係牛定熊

好，咁留定錢等跟

我記得我玩個陣係pink 架喎, 仲要正版黎嘅

唔好回咁慢啦-- 好難頂佢橫下行法

警告你
咪搵我老婆孫老班尼打飛機

你幫手食下瀉藥得唔得

布God !

5仔 轉返燈啦

屌米真係好抵屌

尋日好彩清倉無熊過 如果唔係真係幾日profit比返哂出去

有名你叫布神
我認佢勁過我好多

間野成日出啲雜誌送既版
界限版
去呃錢

國戰版最靚

屌係唔係搞港獨呀

唔出皮膚點賺錢

係呀唔敢牛
call 頭先都平左

阿爺繼續插 港女仲唔訓低啲

3牛2熊，熊已食仲有牛

張春華最好j

插得唔夠大力 要啪啪聲先得

+230 -> +170

頂住食緊糊 轉個頭就十米高台無水花

點睇

就算係反彈浪
都出少少消息呀
唔係點配合
睇下人民幣
睇下港紙
彈極有普

應該仲有得上 牛SH

大家 我準備柯完 有無入返少少牛？

對上支大陰燭頂30.75，今日彈300都上唔到，可以繼續沽

祝融夫人都唔錯
gal我鐘意

屌你5號仔今日食左屎 升咁多
資金流入多幾倍既 仆街今日唔洗旨意跌返

應該係炒11點淋病掛

263跌唔落 好似彈彈格

唔穿32 sh

FN巴都好強

沿著條吹細線行 穿左就加熊

沒消息係唔可能KEEP到高..

屎忽鬼
今日夾到67咁呀

人仔跌就梗 因為阿爺降準嘛
不過我都覺需要啲好消息 暫時淨係見到施政報告可能會借黎反彈掛

2318熊係咪繼續信念持有

高峰輸2萬 依家輸一萬
Sh 信念

有冇巴打睇頭頂肩

布神有既係信念

470->260

個股牛熊有無輪商介紹
法興而家好似唔多掂

港女應聲倒地

倒水

我都未睇
有咩講

爺爺轉燈

26260->26000

淨係用JP MORGAN

個股我覺得法巴好d

想轉燈？

突然唔蟹了

大棍
頂，豈岩改完市價即刻彈咁多
取消佢算

無消息借東風既話真係27000 都彈唔上...

咩事一大棍

唔搞港獨了

258是夢嗎?

屌

港女賴晒屎咁一 睇黎早市已經要轉燈

所以啱先見佢高開咁多就熊佢
今日可以升 但唔應該大升

布神

都好俾位我走左d call

今日邊個走左貨邊個就係鬼！

穿左啦

+128

頭先26988熊同271熊差廿鳩幾格，即刻換馬

轉燈lu

唔鐘意黑皮

今朝食咗啲過夜牛
依家好想食埋啲反手熊 定繼續信念好

有食唔食

我果陣好似鳩屈小喬同周瑜
仲有張角

巴打 你信我一成真係雙目失明

我本身都係咁睇 但大戶要炒上嘅 乜都可以拎黎炒啦

賺錢就係咁易 指數先係大茶飯

個股係怕冇淡倉係手，又唔想低位沽

黑肉夠淫

量子孟獲

件妖精女王, 正

又冇跟,喊左

近定遠？

睇26350左右？

轟落去

張角
人地有個趙雲 甘寧 顏良 司馬就玩完

我未開牛 起碼等到上證彈先

話咁快又返家鄉

平保而家75 熊入唔入得過?

無玩好多年啦
早排會同我老婆單挑
佢勁好運
無限桃

得返個股

柒婆個施政報告隨時加持禮頓中國建築呢類仆街公司

北水大媽掃貨

倒U形下跌真係好慢

今日夠皮 牛熊雙開食哂 吉倉睇施捨報告

隻65398
今日岩岩上
睇黎已經full load左

三國殺
中學成日玩

痕生唔知會唔會好過HSBC

係咪又到妹下妹下時段

上堂玩

港女抵死
利申 吉倉

滬深轉燈

所以吉倉食花生睇條48po想點

放學後圍台玩十人場

仲有得落

26050

日日倒v 個市好唔對路

行得咁慢

QQ

有冇小米沽
推界？

落山

好唔對路

26398 -1 百幾點了

賈詡最正
逼大家打大家

262會唔會穿

信念熊

我會揀指數

又曆史在重現

平保真係好鳩硬
5號仔隻熊又好似唔識郁咁

準備

700

今日高位落返就黎200點

布兄真係好準... 一掂26500即刻34...
可惜錯過左平熊機會

QQ穿290牛得未？

隻熊仲有一格番家香

連續四日期貨拉高,跟住

我唔係咁設計.jpg 265都未見點沽

垃圾700, 拖撚衰哂

岩岩40手蟹左10格 之後倒凸8格就止賺
等佢彈再加沽 希望有

穿未

布神好撚準
話唔過26500
26499就停撚左

指數期？
姐係穿265就cut?

一分鐘前入咗熊...
會唔會好不智

65229

成日磨

好似無咩大變動

QQ 廢到咁真心個市好難升.

多謝布巴教大家刷錢.

佢有部時光雞

打仗啊
係咪搞錯左以為打贏左
唔扯高大戶點開淡倉

第一眼望 睇左焦土措施

前全倉12股東表示消息來得太遲

真係 如果跟到呢個神喻 隻熊仔已經執到成20幾格

沖去26000先

全面禁子電子煙
身邊勁多朋友食

今日引左一堆87牛散

電子煙對其他人嚟講好過香煙幾十條街喎

今日唔夠信念 早走左put

今日輸錢可以針左佢，都話左升不過265

0.082走 依加0.092

大哥 下睇252係咪

布神入左一注指數熊？

引完牛又暴跌

信念又贏

食少10格

布神係米飯班主

25880先，穿就直落

布神 262就快到 下站睇幾多

買工廈黎住果班，又贏

6球

qq 就見28x

今朝快進快出 幾好執

高位冇跟

工廈免補地假改住宅？ 嘩

唔好比人震走，穿硬26000

開市入熊大法又贏

牛軍投降喇

遲起身走哂寶

幾時穿

me2
肯止賺好事黎既(安慰自己)

精神

你唔係返左大陸咩

跟

蟹完啦蟹完啦

只願一身跟你走

有無熊仔number

嗰個賭徒 邊可能真係唔炒

D大戶牛早上走晒

咁而家高追先 有冇人跟

未平倉長加長有
千跌之日近了

「賺錢就係咁易」
見到你呢d口號真係想笑
玩牛熊玩期指 話賺錢好易

25800 gogogo

走寶了

好醜樣

目標26000->26100

你份工月薪成球野？

施政報告都有得挾

彈緊 準備加沽!

準備入熊熊

又黎大上大落

20格熊已走，祝各位巴打今日數錢，心情太差唔trade了

淡友 好友pk得好犀害

佢條女係妲己喎

一陣抽高再加 沽

痛唔痛呀

牛左

淫三國夢想

機會黎啦

上證 起來 起來 起來

反手好難玩
玩單邊算

公廁嚟 臭㗎

同布神對撼

10/9-17/9 17/9-24/9 24/9-1/10 1/10-8/10
點 237 1100 1309 272
近來成果

95%街貨不了
65559點睇

賺晒牛熊

再上啲先

有冇推薦

我DAYLOW位加左注

26400 加沽！

777 on

開完會番來
無事la?

信念唔夠食少10格

265 呢 我跟師傅呢到沽

升下喇 唔升點加沽

近牛4格走 原來就黎11點半

留名睇妹到食飯

今日未見DL

同我活盡佢

我隻野既DL

牛左 輸幾格斬 唔手多算

同我鳩盡佢

爺閪入左黑洞mode

又回，你老豆

新張角幾好用, 有得揀補血

除非施政報告有好爆嘅嘢 否則應該要等下晝上證有形之手 恆指先會爆上

祝融最撚好J 黑肉少布

快D殺到26000

上證垃圾到呢

700長put長有 幾時收手好

拆樓呀

勁過港女

又賺

262先收貨

廿一格，6K格

要分兩個倉沽，戶口沽到就快冇錢

未有水喉 係咁上下

我嗰隻牛0.037入 升到0.041 跟住見到期指上證都跌返 但隻牛竟然係0.042
即刻走0.041走

內地應該唔托股啦掛 出面成個火海未搞掂

又可以同老婆去多轉歐洲

但係去歐洲就唔得閒trade

冇人性 咁對牛軍

快手

個市好唔對路 icac

無了 十二點前港女見紅

3968係咪有大戶唔跌比我地

明明600036已經跌緊

牛軍今朝都high左好耐啦 交返個場比熊軍啦

牛刀小試
利申 淡友

升返少少比我走牛先

再講多次27305，睇10蚊樓下 買定入長倉，佢會幫你日日跌

升少少俾我入熊

941已經癲左

仲平過尋日

如入無人知境

齊頭0.2俾我放

熊市概念股

跌左9日，彈一日，再跌過

唔知邊啲大戶頂緊個市 睇到都覺得辛苦

有咩利好消息

好嘔心,咁拖法

彈4-500 比我入熊啦

要散貨呀 唔係重傷

我日日mon post都抽唔到油水
感到不開心

262都頂

布神如果今日唔穿260 可以點部署

好入返啲先

好奇問，如果過幾日會大彈，係咪可以遲d先入？

咁大棍

點解施政報告可以咁垃圾

700 廢撚到

全面禁止電子煙點解唔禁埋普通煙

落實取消強積金對沖

冇特別, 講完=冇講

其實呢個我唔明

係wor

20年過渡期？

政府做野係咁上下
我個4000蚊都仲唔知幾時拎

屌 雷虫琴日新低 今日再新低

聽日穿 今日收綠，結束6連跌，升一日，再跌一星期，完美

應該全部人淨係食電子唔比食傳統果隻

19年2月登記

唔明點對沖定咩

今日已經係大彈 冇啦，準備落下個range

對沖，同埋取消咗會點

屌你老味我都想知

收綠但陰燭

280先考慮

真心唔明d AO精英係邊

本身做夠一定年資
要比長期服務金
可以用雇主供個份填數

垃圾QQ 阻撚住

阿爺彈返啲 但港女唔彈

他朝小米也相同

奶緊共等上位

老闆汁粒無得用mpf對沖
中小企鬥快收皮

廢到想追65128

對沖係個老闆對沖
佢一路供你份老強可以用返你份老強嚟出退休金俾你
取消咗佢咪要額外拎多筆出嚟

似你

即是而家冇咗

新股王

跟足布神
招行小米恆熊

無先好

招行座緊

廿鳩幾年緩沖
你都退撚埋休啦

Shit

做咩你呢排成日撩交嗌

隻熊40格都黎

係就好 入左沽

呢句真

overall應該賺

好有信心另外兩隻都會收皮

俾你地發現左

261死頂到幾時

我今日練左雙刀
左牛右熊
賺左8千

多謝布神

好慢

我地打工嘅
梗係要取消
用返我供一半嘅錢出退休金即係自己出一半俾自己屌你咩

琴晚沽個張期番家鄉 262開 ，比人夾300都面不改容

因為佢太high

即時槍決

依家班考試機器點會救到香港

走啦你

正恩今日成績如何?

一句講晒僱員有賺
其實應該直接取消mpf啦 成件事on9到暈 比錢啲fund佬無本生利

岩

有廿年緩衝，嘥鳩氣

咁堅
今朝見到咁彈發都唔走好野

3968 尋日翻版

10雞左右

DLGH
即時槍決

10雞 我0

姐係二十年後先effect?
我屌佢

20年後先開始計數
到時都死佐

開撚咗真實之門

以前不嬲都要俾，只不過當情政府硬推老強金時水9班僱主話可以咁樣對沖個長期服務金

應該人人得五十歲命就最好

岩岩同條女嘈左陣

就回返咁多

搞到我想再嘈多陣tim

我知會回，再補多飛

快去

我30夠啦

想保住靚樣咁死

要供樓供到55歲

好似有三角.......

屋企供完好耐

睇住自己慢慢變老不是比死更可怕嗎

內銀一定大鑊 冇擔心過

排隊啦

呢d行range既時間細細地玩下就好
隨時轉勢

奶清富二代
收唔收寵物識奶到條女噴水

AO閒閒地都百萬年薪
其實佢地唔做政府出黎可以做咩

明明綠燈轉眼變成紅燈

樓價又要再跌喇 買樓既等多排

以後CALL ME 刀劍神熊

又跳cls
跟布布買熊啦

我窮撚黎架咋
屋企好耐之前買落
如果而家買真係買唔起

份野得增加產假係make sense d

乖，自己去玩啦

有咁高㗎

通常都揸住啲神學歷 只係ao穩陣 仲有數不盡既油水

差少少，比埋我

女人做特首

你不如問林鄭地鐵都唔識搭出嚟可以做咩
做到ao就上流社會點同街邊蟻民

如果畢業做AO
30歲咁上下應該就百萬年薪
EO可能40歲都百萬ga

66準備享受呢個福利
所以覺得make sense

咪係
我自己拎哂去買牛熊自己賺蝕仲好
屌佢 比個3唔識7既拎我舊錢去賺錢 我分得果dd 仲要幾百年先拎到 廢架喎

我排隊遞紙巾算

俾邊個搞大左

邊有呀。。。。過百萬要升到SEO

渣㗎

架渣

未夠3個月唔講得

今日有信念 朝早坐左差唔多18格熊都無走到
依家再倒賺6格
如果以前 我就斬左

同意..Eo頂薪好似四萬幾咋喎

呢到有一半人都係雙開

又是

身體檢查有樣野超標左4倍

有沒咁勁阿
個個都覺醒左

趕收工，施政報告完撚咗

小米落地核

40升到SEO 啦掛

我長期offline

50k左右
如果最低層個隻
但都起碼做10幾年先有

之前上果轉放剩你隻24515call，走唔走左佢，恆指今朝行1%佢又唔行 ，照你咁講會落下個range，好似拿番渣沙先好d?

學歷神極都係20歲ge事ja
同埋所謂ge神學歷未必專業ar 隔黎po先有個自稱AO ge人以為語文好識包裝就等於識解決樓市問題

EO I 頂薪 70,090

唔好走，留黎當保險

午市點布署好

今日有無老麥

咪亂講野ar

保安

好似升緊喎布清

今日彈完？ 跌車開未

搞掂 上學去

有隻雙蟹同你吹緊水啦屌

之前俾許智峰搶電話個狗仔隊就係SEO
你覺得值唔值百萬年薪

其實aoeo最勁已經係語言

琴日賺左2個
今日唔玩啦
今朝俾部影印機夾親手呀
可能暗示我一入市就夾啦
都係唔入啦

收到
恭喜

今朝殺上去個轉都好大力下仲重要5分鐘轉左trend
但大方向都係跌由佢坐陣睇定d

又夾上

唔講唔講, 再講bb就小氣啦

跟大隊買牛

正恩話自己贏左10雞喎

好撚mean

加沽加沽

唔撚想交稅 填埋啲垃圾海

開車

多謝大佬
拜拜大佬

大家覺唔覺呢排我無咁燈

佢幾千蚊格差唔多啦

隻熊又一下無咗6格
不過我佛系

唔係ge 思維仲好圓滑
你去隔黎po睇下就知
咩都可以講到合符程序咁 又會諗足曬幾萬樣野令自己唔洗揹鑊

屌我真係好撚認同你

布布呢句明顯反話啦

做正苦無得走鬼

想屌死佢OK?

高丁左熊 又坐

無ar

26300先加沽

無得否認

繼續返工

你叻咗咁多，呢次無震走喎

仲要EO II係下面
你估咁易上EO I咩

咁咪即係唔係解決問題既能力囉
識閪咩

咩事
包升一次嫁喂

熊師傅
即時槍決

290穿硬 根本冇底

基本技能嚟喎，唔是死撚咗九萬幾年啦

走左call
唔敢溝新熊
入番隻28088熊
再追沽隻700同屌米

又到食飯時間

我fd走黎問我買咩?
又問我輸晒D錢未
咁黑心既

我日日自然醒

有錢就是任性

我係你就捉住佢個頭
塞入大脾中間

真心認同你 琴晚先同女朋友講如果我地有五萬被動收入嘅話幾爽 今日你就講喇

俾你睇穿晒
佢地就係精於程序同指引
一件簡單ge事 會搞500條程序出黎 好似滴水不漏咁 但最後出到黎bullshit

good.跟吓布布玩啦

近朱者赤

大佬有咩指教
我想食大茶飯

賺夠千二萬痾煙5號仔每年收5里息

我星期一至五會自然醒
係唔係奴性太重?

唔好話政府
大公司已經係咁
鳩下鳩下廿幾張form
利申大地產商掃地

好多人都估比實際年齡細喔
估細最少2,3年囉

布布put仲坐緊

奈奈應該係細細粒個隻類型
通常細細粒的人望落去都會細個D

之前有個po AO講樓市
兜黎兜去講到咩平衡各方面發展又自由市場
但佢根本由頭到尾都唔知樓市有咩問題
政府搞AO同EO一開始就係專訓練班咁ge所謂通才

我身邊好似無咩朋友輸錢
真係熟既朋友,個個都正數

彭巴而家睇唔睇彈

點解個市升 388會跌

呢個我target黎
留返一兩球得閒炒下過日晨

私人公司最終目標係做野搞錢
AO EO ge存在係｢解決問題｣

沽埋呢兩日差唔多啦！
話曬已經跌咗千幾點，跌咗一個禮拜

我日日都6點醒
有時4,5點醒
最晏都7點醒

我想做你熟的朋友

語言偽術家
專業帶大家遊花園

穿26000未

一兩球真係夠曬

估細兩三年都攞出嚟講

信念唔夠, 今朝加沽加得小小, 20格食左

童顏

做下運動會唔會好d?

渣㗎你都唔明人地諗乜
佢呢種先係香港需要嘅人才
要做咩洗撚你諗咩
大陸閪話乜就乜㗎啦
點兜先重要

期待下個大茶飯
都係day trade咋

35-3
35-2

Same 26都俾狗會查

所以每次入前都自動自覺拎出尼

通通蠢材

所以唔幫個鬼佬繼簽證囉
玩大左囉

現實識既朋友都好肯定佢地無輸錢,
有一齊玩股票既,個個都買左樓
網上識既大部分都嬴錢, 輸既都回左本
係有1,2個燈神朋友輸緊

GUN！

自貼下

講真aoeo一定係叻人
但政府都唔係班aoeo 話事
屌佢地做乜

3個可能
1. 你係4眼毒L，望落去仲似讀緊書個隻
2. 面目可憎
3. 太靚仔

可唔可以升到265俾我入熊

Gun ! All in

過多兩個月就唔係咁講法嚕

人地純粹想知你係咪彭于晏先查你身份證咋

想睇下你係咪真係彭于晏

佢真係既話 就唔洗比人查身份證啦

咁無估大到, 都算係值得開心掛...

最近完全無做啦
我驚再做會愈黎愈瘦

我160 70kg
又肥又毒 是咪無得救

你未同我做朋友咋

高你廿cm
同你一樣重

本身諗住10手屌米，錯手變左100手，好驚

肥佬好撚慘呀！
爭0.01點沽唔撚到

仆街我牛牛輸好甘

又o岩嗟！

有 重刷首抽 身高體重都差唔多 1:1 重刷快啲

男定女
利申165 以前肥仔
呢家操完又變咗無咁大隻嘅陳奐仁

你本身冇脂肪
做運動只會加重

做乜咁沖動, 係都星期五先買

其實減左肥個樣就會無咁衰

我都想 但不容易呀 屌

唔好再節食了

唔可以

童顏？

你覺得d問責官員提完個idea係邊個幫手砌proposal邊個幫手justify d政策邊個幫手連個官無提過ge細節都諗埋
更加唔好講d官大部份都係AO出身

期低水10點...
大戶平淡?

應該要食肥啲

唔好再傳播啲錯誤觀念
你睇下陳奐仁

算啦
佢都唔會重注啦
淨係上堂收錢
做show
收入都夠曬穩定

扮啦你

你讀緊幾年級?

咪撚騷擾我奈奈BB 我都未問 你搶先一步

原來禁埋電子煙 戇鳩鳩
真煙唔禁

唔係架
我次次練完拳第2日都輕1,2磅, 朝早會暈

咁又係，以前係外國讀書d鬼佬估我細勁多
我都有d唔好意思

唔敢得罪煙草商
又準備助養黑市

75kg 先岩

其實我無節食呀
成日都食到好飽

但我同人打交 20勝 0負

我到今時今日，啲人都仲以為我廿幾碎咋，喺街打波會俾啲老鬼屌，我話我分分鐘老撚過你囉

十八歲加多七八九十個月

拎黎把撚

uber搞左幾年都好似照舊

263夠

自貼睇下

我155 48kg
又矮又瘦成個道友咁
所以我深信有錢就有女!

男仔矮真係好慘

rich

白帝幾大?

有錢我情願搞搞個高度

我地一齊買樓好唔好

私人？

正股定put

有幾gay?

爭唔撚多啦！
請班傻鳩淨係識save ass

冷靜下 準備下晝市

死罪

中肯

我無練好耐啦
運動量太大, 我會暈

男仔155

put la當然，我有錢買100手正股都放落5號仔到

真係有咁矮既男仔咩? 小學?

俾我 快

60cm

我從來都無諗過買樓喔

put咪岩
等收錢

你就想

我好撚high

咁尻大雨 痴撚左線

好恐怖

八十後前期